我屌你老母CCTVB

你D新聞再咁撚樣報假
隻狗又會無啦啦單丁係呢個時間番你老母工
唔排除有人發夢去左TVB
我屌你老母

聽到佢個聲明就嬲

仲要發聲明話自己不偏不倚

即刻轉撚左台

仲要屌鳩人阻住佢地報新聞, 真係有撚病
真野又唔報, 阻下你你早D收工咪幾好
最ON9係又唔諗下點解個個台唔搞係搞你CCTVB, 收撚皮黨台!

廢老聽到扯哂旗會

維穩台
大撚把茶餐廳廢老睇到射精啦

老豆老母一味就話洗唔洗咁樣踢隻狗
我話佢做鬼搧動D示威者衝又唔撚信,佢地就話邊個肯做鬼 唔怕比人打咩